宣洩完 嬲撚左成晚 但最後冷靜返

我知大家琴晚好撚想殺撚曬啲狗！
請不要升級武器！不要玩火不要掟磚頭！
不是和理非非 而係根本無意義

第一 冇咁多勇武人（都唔可以話勇武 呢類係死士黎 因為佢地願意承擔任何責任）
但其實已經多左好多勇武 肯衝既人
只不過我相信很多人怕既唔係受傷 係法律責任

第二 狗都可以升級 人地係有無限戰鬥力支援
雙方繼續升級落去只會消耗我地既戰鬥力
同時嚇怕左好多人 增加無力感

第三 老實講 我唔認為我地可以直接推翻個政權
對方態度太強硬 我地目前又製造唔到多一步既威脅
而成功既可能性真係來自外部因素
例如 國際壓力/警隊軍心/政府內部紛爭/立法會變數
更多不同階層既支持
我知以上係天荒夜談 但至少係高機率過勇武推翻
琴晚既輿論明顯係一片支持學生
今日狗一定唔會好似琴日咁再開槍

第四 升級防具！！！！！！！

推

尋日真係睇到好嬲
防具升級
口水戰更加要升級
btw
呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

冇錯 輿論最唔可以輸！

有人俾控暴動罪，還有理由冷靜？

勇武要夠多中年人參與先有用,黑狗武器點勁都無可能殺咁多強壯既人
我都好嬲,但事實係尋日見倒年輕人同學生暫時真係無辦法直接衝擊,而且衝擊失敗既法律成本真係好大同埋可以屈你入大罪D
我唔係鼓吹唔衝,但凡事應該計劃過覺得有勝算先去做,唔衝既時間都可以持續發揮影響力打擊政府

第一 當今日你郁佢，唔駛受傷無法律責任，聽日過左條法佢會用更加多唔同方法法例搞9你

第二 一個國際級城市，係國際壓力底下，佢只有限度武器投入

第三 目標從來唔係推翻政權，只係要制衡政府，唔比佢過惡法，宜家明顯人地態度強硬過幾年前，你再同4年前一樣只係落後形勢，你要日日鳩坐鳩衝我唔阻你，但你唔好預會有絲毫成果，唔係你會更失望

其次，你舉d 外部因素除左國際施壓都係無咩可能，但要人施壓，日日鳩坐可能連頭版都無，點引起注意，歷史上好多西方介入既事都係大大獲既野

第四 攻守兼備先係上策

最大問題係現場既人大多數都無經驗
咁造成好多問題

現場所見，好多都係輕裝上陣
但其實去到呢個級數
頭盋，眼罩，mask，手套，護甲係基本野唔可以少
單靠保鮮紙口罩咁輕裝已經係唔work

仲有就係無咩危機意識
現場好明顯好多人係第一次出黎
一開波已經比tear gas個槍聲嚇親
本龍都明白人既第一次係印象深刻d
但真係要習慣，唔好驚

同埋唔好掛住走
前線頂緊果時
後面既人唔好走
唔係好易落單

最後就係無意識保護自己身份
有好多人唔用tg，剩係用wts，甚至係打電話就算
用tg既無去turn返好個安全設定
唔用太空卡保護自己
事後會比犬track到你位置而落案charge你（不過今次個人數咁癲，好難講港共會點做）

咁多先
之後再打

同樓主一樣嬲撚到Cls

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動